掛念一個人

你...最近還好嗎

I’m fine thank you, and you?